<resources>
    <string name="app_name">KБK</string>
    <string name="title_home">Главная</string>
    <string name="title_dashboard">Расписание</string>
    <string name="title_notifications">Уведомления</string>
    <string name="title_menu">Меню</string>
    <string name="title_searchdashboard">Поиск по расписанию</string>
    <string name="documents1">1. При подаче заявления о приеме в Колледж поступающий предъявляет документы, удостоверяющие его личность и представляет:</string>

    <string name="documents1.1"> - оригинал документа государственного образца об образовании (аттестат, диплом, академическая справка) или его заверенную копию (копия может быть заверена приемной комиссией по оригиналу),</string>
    <string name="documents1.2"> - свидетельство о результатах ОГЭ для выпускников 9-х классов,</string>
    <string name="documents1.3"> - 6 фотографий размером 3х4 см,</string>
    <string name="documents1.4"> - медицинскую справку для поступления в образовательные учреждения установленного образца.</string>

    <string name="documents0.1">Также абитуриент заполняет анкету и подписывает с Колледжем договор на оказание образовательных услуг по программам среднего профессионального образования.</string>

    <string name="documents0.2">Льготные категории поступающих предоставляют при поступлении дополнительные документы, если это предусмотрено соответствующим приказом директора, определяющим порядок приема данных категорий лиц.</string>

    <string name="documents2">2. При приме документов фиксируются следующие вопросы:</string>
    <string name="documents2.1"> - факт ознакомления поступающего с лицензией на право ведения образовательной деятельности, свидетельством о государственной аккредитации, правилами приема;</string>
    <string name="documents2.2"> - факт ознакомления поступающего с датой представления оригинала документа об образовании для зачисления.</string>
    <string name="documents3">3. Поступающему выдается расписка о приеме документов.</string>

    <string name="documents4">4. Прием документов от поступающих на программы среднего профессионального образования начинается 1 марта и заканчивается 30 августа (на очную форму обучения), на заочную, очно-заочную и сокращенную формы обучения прием документов ведется в течение всего года.</string>
    <string name="new_message_title">Новое сообщение</string>
    <string name="new_message_text">У вас новое сообщение</string>
</resources>